成日出街食可以點減肥

上網睇啲人話想減肥就要著重均衡飲食
要幾份菜 加蛋白質
問題係基本上我係冇可能會自己煮飯
就算屋企煮飯都係一星期一次
其他時間都係自己一個出去食
但出街食飯又多數好多油又少菜
所以想問下究竟出街食咩先可以有益健康
有冇咩餐廳菜式推介同分享下

帶飯/買沙津

所有野叫清湯 食飯走汁 走肥肉